喚醒玩具撚叫死差佬還眼

不如大家將自己屋企所有珍藏轉曬做遮眼mode 影相

今日又多個手足中眼

一齊做#eye4hongkong